我正式宣布王騎條垃圾係唔撚得既！召喚金鐘alex alan ada ronald joey amy

有條咁正既女叫你j自己 你都唔敢

順便召喚金鐘alex alan ada ronald joey amy

起到王騎底，重酬$5000

王騎主管黎

想做議員助理